好食嗎？

成日覺得同日清crossover嘅零食都係伏嚟

唔好買 伏！
出前一丁出個隻都係